我真係好掛住你

沒有你 我是殘缺的彩虹
失去一個最重要的顏色
唉 sor 唔小心㩒左入你ig又病發

唉，邊個唔掛住

白龍呵返

唉sor

要攬

咁我block你囉 咪睇唔到

唉 佢已經你po野

唉sor 真係對自己的唔住

原來係白龍哥

白龍細佬得了

你好型

跟你學野姐

呀！~~~~~

屌你老母又叫春

又唔凍

唉梳....

掛乜鳩吖
搵過過啦

真係最好方法就係搵過個
唉

我都係
驚乜
搵到個新嘅你唔會記得而家個個添

記得一定記得
但知道再諗都無用所以唔會再諗姐

會無感覺

幾時過兩招俾契細佬我

係把口講出嚟

我用第啲方法嘅
啫係跳樓

快啦